港共：料限聚持續一至兩年

打壓抗爭 無所不用其極

幾時先開返健身室

我最想快啲有返晚市堂食，因為如果唔係我就無得復工復產

一，二年，D零售餐飲一定死撚哂

儲住D毒,得閒帶返上去

推推今晚活動post

[重post] 平安夜活動要人!!!!!

永久限聚啦 邊個聚即係想維權 捉哂佢! 香港市! 電腦大爆炸！！！！！

許匪樹昌

即係打完疫苗都無用啦

補助一年囉

又用藉口打壓香港人
準備一兩年後支那直接管轄腥港

咁應該每個月派錢一萬持續兩年

係咪想趁巿道差，等大陸公司收購香港d公司

最好永久

認真，連鎖店蝕一兩年無問題，小店（唔熱門既黃店同藍店就真係收晒皮）

精神病黃絲 恐懼撚 仲有上年叫攬炒嘅傻鳩 求仁得仁

生活品唔會死啦
啲無謂雜貨就難講

今次香港人唔走唔得

一兩年黎會再extend
呢個狀況政府係最開心

強制打大劣疫苗後應該好快

限取四人
堂食六人
一樣可以
同武肺仔deal好左

冇疫苗又驚 有又驚 恐懼撚同D所謂專家都白撚痴

都要恐懼撚配合

放心 限聚 1 , 2 年都唔會忘記 721 831

唔係點引入大型中資

支持
然後繼續派錢俾藍店
你睇下幾時乾塘囉

一兩年等啲人移晒民，冇人出嚟示威果時先解除

打完之後肌肉都冇晒

唔止收購香港公司 仲有歐洲公司一樣都係咁
大財團 中共 一樣咁邪惡
然後佢地拿到啲援助又最多
全世界啲小店都等死

已經唔撚想戴口罩

對自己疫苗咁無信心？

一兩年後

共哂有公佬啲產
補助無產階級
貫徹共產真理

真。砍掉重練

所謂「恐懼撚」要求既一路都係源頭入手，例如無豁免強制隔離、禁止入境等等
限聚令係政府自己度出黎既陰毒詭計

商家佬又書

屌你老母禁完又唔派錢

藍絲藍商家應該傷d

咁打疫苗做咩？有晶片追蹤還是懵仔針？

一直都係語言偽術
限聚令
係戒嚴令

大家都係中國人？

支那共匪根本無當過香港人係自己人

利用下香港個特殊地位去偷外國科技 同 技術 仲有搵錢

That’s all.

最好啦 期待樓價大跌

林鄭條臭閪琴日已經講電子針咭 姐係健康鹿係下一步

全世界係咪都係咁？

無夜市堂食後啲鋪頭830就落閘
飲食零售攬炒一大班人失業

持續一兩年叫d藍店點生存, 所以我地要全面實行黃色生活懲罰黃店

首先 廢炎好廢 流感上年4個月殺350人 唔叫封關? 廢炎成年先殺百零件廢老
第二你夠膽話精神病恐懼撚無幫手捉狗罩令 限聚令? 幫手捉即係支持建制啦
第三早個星期一位感冒患者無顧被人通緝 你search 下post 幾多人叫好? 到你無顧被人通緝我都會拍手叫好

知攬炒係攬住支共一撚齊炒呀

而家得香港人自炒有乜撚用呀

永續限聚令

實際上係永久限聚

中資全面進場

Event撚準備好轉行

777在任期。無事，佢就可以升官
dllm

當年日本都買埋d 垃圾搞死左自己。。。做生意最緊要用心

抵撚死啦班藍屍

屌你老母許樹昌，淨係識限有冇其他有用措施呀，禁撚埋返工啦

今日個市會跌先

弱撚鳩智藍屍上連登做咩

香港人配合政府抗疫
咁既結果唔意外

點止一兩年咁少

好呀
反正都移民
你死你事

為打壓黃店 攬炒埋藍店

慘 精神病人仲係二元分法 唔係黃就藍

好多連登仔當佢哋神咁拜㗎

飲食業準備全面收檔

又一個講到政府會理黃絲感想嘅傻仔

自己搵私場做啦，醒啲

又一個傻鳩精神病人忘記了精神病黃絲區議員幫手捉限聚 狗罩令

許樹昌梁卓偉黨員嚟一向冇人拜
分清楚

你都傻，限聚令淨係用來打壓，一般行街食飯有撚捉過人(黃店除外)

係香港人自己要求嘅

自己走去聽袁國勇、許樹昌之流去防疫，街邊見到廢老聚集又主動自己走去篤灰報警，限聚令對香港人嚟講根本就有需要，求仁得仁囉

問心個句 冇咗限聚令
大家都仲會出嚟？

永續武肺

永續限聚

你嘅訴求只有返工？

你話個病毒唔係中共搞出嚟都冇人信 一次過ko韮菜香港trump歐美

之後中資紅店進場囉

Yes, you are right. 🙏

咁係咪唔幫手就唔會有限聚令
係咪黃絲齊心反限聚令政府就會驚
瞓咗幾耐呀柒頭
唔滿意限聚令你咪屌政府囉
屌黃絲把撚呀？

唔執都偷笑

然後中資大舉收購

一二年我寧願佛系等全民免疫

係囉
點解佢地唔滿意既

5千原本人人有 屌完變部分人
初初禁夜晚堂食多人屌 彈弓手縮
呢次禁晚亦無人屌 唔縮
好多例子說明精神病黃絲係有影響力 但佢地係支持建制嘅

呢條撚樣之前話輝瑞疫苗負70度唔可以飛機運送猩猩國即刻用飛機運比你睇下

所謂投票
因抗疫 不了

永續 wfh

不嬲話今次係換血變新腥港

要攬炒緊係唔戴口罩，多去中國旅行
2月連登仔戴口罩攬炒條毛

見市面已多咗好多不知名既支資公司以為返咗支那

政府帶頭攬炒

跟住就變哂殘體字

根本政府就想迫死晒所有小店
另一邊開大水喉資助中資/藍店連鎖店
過多兩年市面上得返大集團
政府就可以直接控制晒成個市場
落規例超市買野食飯要實名登記驗證
一定所有藍店都跟足，然後我地根本反抗唔到
唔通唔出街買野食飯咩？
好大機會唔洗幾年，香港就會變到大陸咁樣

真係唔奇 因為限聚照返工照食野

其實影響好少

無gym 無戲院only

呢句真呀
迷雲熱狗係屬於弱撚智
兩邊不是人
得返自己圍爐打飛機

你咁肯定係因為黃絲屌佢先縮
封關屌咗咁耐又唔見佢縮？
乜撚都瀨落黃絲度，典型藍畜思維

攬你老母咩 好明顯港共係用限聚令打壓香港人

一兩年咁少？
以人治工具黎睇
應該可以永續限聚令

如果改做WFH 持續一，兩年
成個感覺唔同哂

開始記憶模糊了
就黎輸

我估一年後全世界打晒疫苗 港共仲係度講咩全民檢測

陷家產啦許匪

淨係打邊爐個啲都死唔少啦

愈亂愈開心

恐懼撚又贏

共和黨Ted Cruz反對《香港人民自由和選擇法案》咁佢係黃定藍

淨係抗爭 唔洗有收入 好無？
人地都要生活架

2年返到公司 咩感覺

可以做低藍店

應該執咗笠

劣幣驅逐良幣

yes 整死香港內需

依家你想食飯定病死先，唔好咁自私得唔得？

窮人唔抗爭咪無生活囉~抵撚死

屌你老母 假專家收皮啦

限聚仲有6點後唔俾堂食 呢樣唔係玩死埋藍店？

加速死亡，齊齊RAP

冇所謂啦，你出街望一眼睇吓有冇人理

識一間鋪黃但係無打算包裝做黃店咁宣傳

做左唔夠半年就收左皮

熱狗唔該歸類返去狗類, 唔好拎人類既黃藍之分黎判別

你都幾搞笑，如果唔戴口罩，照之前咁生活，你估武漢肺炎會害死幾多人？
一直都係叫政府封關，只要戴口罩其實已經夠保護，限聚令就真係廢

push this

限聚令寫入附件三咪得囉，去到 2047

港共專家好撚仆街

星期日去中環行一轉成條街坐滿賓賓

同商家佬放血

2年之後都唔少人走曬啦

依家係政府帶頭攬炒wor 你有咩留返同政府講啦

你呢個comment已經比一個極權幫兇負皮左

但黃絲配合極權係事實

唔想病又叫配合極權
喂疱疹唔會死人架，我叫個疱疹佬痴埋你度得唔得呀？
明明個罪魁禍首係政府唔肯封關
你班人就係度模糊焦點
目的係乜野大家心照啦

限聚令會令你少啲病？

咁富婆跳舞群組係點嚟？

許樹昌個頭，係咪假髮嚟

佢地唔做好個人衞生就冇計啦。

就係因為一定有人唔自律
所以咪需要限制社交囉
但我哋從來都唔係將限聚令放係第一要求
由肺炎爆嗰陣就已經講明我哋要封關啦
咁政府唔撚理，係咪就可以乜都唔做？
限聚令雖然係鴕鳥政策，但都好過學乜野都唔限制

都係嗰句，你要怨就怨政府先，唔好係度分化內鬥，完全冇意義，除非你有心分化

成功借換血. 見好多舖執晒開返D乜大媽. 乜毛生不賣隔夜肉. 轉開呢類一睇名就知咩舖. 藥房係一個賺快錢時期, 唔掂換走晒班小店. 轉做忠心既連鎖店同乜大媽. 事實每日變緊.

唔撚係掛

支持 睇下你幾時乾塘

有無諗過呢啲鋪其實係抵死 藍黃都咁話 好食自然外賣都買喇

限聚令仲衰過乜都唔做, 防唔到疫又會打壓到自由

藍店抵撚死

怨咗政府搞瘟疫政治好耐，但次次都俾人話陰毛論